水晶撚入黎(11)

岩岩睇到⋯⋯

咁都話屌打出面$600果啲？一啲都唔靚囉！！！

但佢其他野既性價比幾好啵 同埋間野係黃既 527先有罷工
利申有幫襯過, 同埋佢都唔Hardsell

Sorry 錯手開多左個post
Admin唔該Del post 同埋唔好推